請教display卡供電位問題

我有兩條6+2 線
佢需要8+6
我就將6+2 再加一條6pin 插落去
結果長響開唔到機
呢隻我隻牛 我想問係咪唔夠力推
我display 係1080

一定夠力，試下拆少一條ram睇下開唔開到機

多謝你 我琴晚插唔實 張卡 🤦🏻‍♂️
反覆幾次之後搞掂佐